打科興疫苗死既家屬都幾慘

因為政府實間硬講到唔關支疫苗事，所以無得賠 信打疫苗死會有200萬賠既真係on9，因為出左事都實話唔關事

痛快

抵撚死

打另一隻會唔會即刻賠

唔慘 抵撚死 應該用國安法告9佢惡意打擊市民對疫苗信心

我估會，就算唔係即賠，都會話“唔排除有關”

佢唔叫你賠錢咪算偷笑啦
等等佢哋話你！收咗外國嘅錢，用死黎中傷佢哋隻疫苗呀

但係咁樣又變咗打呢隻有機會有得賠
到時更加冇人打科興

邊個幫佢預約邊個返國安法？

起碼死左件藍家人，叫安慰獎

藍屍有咩慘

少200萬，但可能老野有幾層樓，依家班家屬忙緊搞遺產

可能係公屋

好多都死唔眼閉。

死件藍屍有乜慘

藍絲打錯疫苗 原來打伏必泰先有機會中jackpot

好似冇家屬出嚟嘈?
可能驚咗惡安法